\ClearForPaper
\part{État de la question}

\ClearForPaper
\chapter{Mourir aux frontières}


\section{Nécropolitique et déshumain}
\notion{Déshumain}
\notion{Nécropolitique}

Allo allo

\begin{figure}
\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/3dimensions.pdf}
	\caption{Schéma des trois dimensions de la vie collective de l'\textit{Amphi~Z}}
	\label{3dimensions.pdf}
\end{center}
\end{figure}

La figure \ref{3dimensions.pdf}

\ClearForPaper
\chapter{Groupes pour sujets \textit{en révolte}}

\section{Des \textit{groupes} pour lutter et pour accueillir}

\subsection{Expulsions, occupations, accueil}
\notion{Expulsion}

\subsubsection{Absence et culpabilité}

\section{Travail Master 2}
Allo\label{travail_M2R}
